男子油塘紀律部隊宿舍 高處墮下亡

油塘高翔苑高康閣，今早有人從高處墮下死亡。

今晨8時42分，一名男子倒臥在紀律部隊宿舍高康閣對開，由途人發現報警，警方接報後趕到現場，救護員證實男子已當場傷重死亡，現場遺下一個深色背囊、一張地盤工作證、工具和一副眼鏡，警方正調查男子身份及墮下原因。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1679125/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E7%94%B7%E5%AD%90%E6%B2%B9%E5%A1%98%E7%B4%80%E5%BE%8B%E9%83%A8%E9%9A%8A%E5%AE%BF%E8%88%8D-%E9%AB%98%E8%99%95%E5%A2%AE%E4%B8%8B%E4%BA%A1

拿 咪炒車呀拿

黑警又殺人
連登仔:食藍店唔應該屌

等多d Fact check 先

殺埋自己友

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

紀律部隊宿舍會唔會有狗住，定係狗屋會叫警察宿舍

一張地盤工作證 <- 需要出入地盤 唔多似會係POPO
手足定係POPO屋企人？

希望係黑警家屬

今次就唔係死因無可疑？

高康閣（J座） 康和二型第一款 由消防處支配

人地入黎做野
以為係手足
推人落樓？
之前班休班曱甴都試過係宿舍入面襲擊contractoer

紀律部隊宿舍係咩都有d 可能有狗又可能係消防,入境

有機會係消防 海關之類

係咪黑警？

殺人殺到消防啦

地盤工作證
邊會係狗

殺人填命
黑警死全家

死因無可疑

以為達哥出事

push

會唔會係手足踩線俾狗發現左

係自己地方殺人無咁易穿崩

下 唔係警甴？

嫌疑犯係警甴及其家屬

冇可疑

狗竇跳樓先調查有冇可疑

係唔係帶屍返去推落街

地盤工作證

殺白警掛

綠卡係人都報得, 上一日堂

之前有辭職白警出黎講過野？

地盤工作證？

殺白警

Lm

警方正調查男子身份及墮下原因有可疑

新聞話係地盤工

我都擔心係...

賭輸錢考綠卡去秘撈，但都係填唔到條數要自殺，無可疑

無可疑？

唔好係手足

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

炒車?會唔會真係手足?

會唔會係呢單

佢有冇搬屋啊

唔好係手足
睇定啲先

地盤手足比狗捉入狗宿被自殺

有片

咪撚同我講無可疑呀

消防：RIP
黑警：

㩒錯不推文
推返上去

現場遺下一個深色背囊、一張地盤工作證、工具和一副眼鏡，警方正調查男子身份及墮下原因。

原來冇人睇內容㗎喎

點解會有片

可能黑警家人

今次點解唔係無可疑的？

似係俾人推喎

达哥住高翔苑

狗屋地方一定話有可疑

要留片呀

推呀 樓主pin回覆

推
點睇得出
真心想問

推

黑警家屬？

Push

可能係被懷疑係黃絲手足（又帶工具）
被狗私了（其他部隊唔洗私了 無咁大仇）
有證點解唔係工傷 ？（係開工實有管理員認頭啦）

油塘唔止popo
不過都係popo多

聽口音似工人姐姐

哇……

推片先

一人一 backup

睇唔到

似工人姐姐
見到出面有類似有人郁郁下所以拍片？
呢啲單位真係計到角度 真心危
因為原片理論上係高清 睇得更多野

三十零秒開始睇

似
可能工人姐姐發現有人探出窗外（不明原因）
拍片
叫leo(可能係少主）來睇

一定要係。。。求下你上帝

條片

好撚恐怖喎

個人無反應咁跌wor

無可疑

Pushhh

33秒係咪俾人推隻腳出街？
正常人無理由咁樣卡住...

屌
條友明顯冇反應

好撚恐怖

有d狗仔女都係前線手足黎

地盤工作證

屌睇標題以為終於有黑警自殺

知道真相就要死

點樣頭下腳上咁跳落去？

咁希望係藍屍黑警家屬

小心工人姐姐被自殺

32 33秒似俾人推緊隻腳

backup呀咁多位

宿舍都殺人

俾人推喎

好可疑

點解喺窗邊，似係頭下腳上..

Psh

我屌

張工作證會唔會轉移視線用?

另一個問題係竟然響狗屋死?

狗屋做咁揚

wtf!!!

推
似俾人推落去

原因好明顯，死黑警

好心寒 rip

唔係佢地做，所以要查。

Back up 小心安全

因為頭下腳上落？

急推

我屌，睇錯野。以為狗死左
狗宿舍都人被自殺。
係咪真係班狗已經唔理任何野。

Pish

32 33秒
隻腳似俾人推緊出去

條片計到角度
工人姐姐好危險
因為原片一定會更加清啲.....

冇晒反應都可以跳樓？
係咪俾人落咗藥

屌 唔撚係呀

黑警死全家

黑警殺完人放係屋企樓下 成棟都係自己友咪無人睇到囉

呢個似
而家班賤種無性

小心安全。

裝修佬被popo推落街

32 33秒
隻腳似俾人推緊出去

條片計到角度
工人姐姐好危險
因為原片一定會更加清.....

佢地根本就唔洗理
次次做完野連登仔咪係個post度講幾句好嬲同香港人報仇
然後就咩都做唔到

俾人落樓架wo

白警

香港膽小鬼淨係識網上報仇。

如果係自已跳嘅話，跳嘅時侯都手腳會有動作，但係呢個就直頭連動作都冇。

pish

啱呀 未必係狗 但如果係狗就最好啦

黑警死全家！

消防先比較有時間秘撈，無啦啦跌，俾人推落樓定點

真

好恐怖

保護姐姐

嗌都冇嗌過

似係

睇咗條片先啦

Backup 咗條片未？

如果跳樓自殺會唔會一粒生都唔出？

明顯殺人
連被自殺都唔係
但係仲未有屈老鳳做奶共狗/賤賊嘅肯道歉

屌

冇可疑啦屌

仲要見到d係事實但唔鍾意睇既comment就負皮
政治正確既典範

痴線，如果自己跳樓，一定唔會撞去隔離個橫柱到先

清算警察

似暈/死左再俾人推落去

大家睇定啲先

千祈唔好係燒防 其他就話之佢

係 lor
頭向下嘅
腳向上跌出去嘅 ？

前日警署中槍o個個呀？

地盤證我都有啦
唔好求其搵單野就入地盤手足數
小心求證好唔好

睇咗 實心痴線

狗推公務員落街？

點解好似跌出去果下係頭腳調轉咗咁既

狗仔手足？

點會無可疑呀

係唔係出面唔安全驚俾人知，索性抬返去自己地頭扔

工人姐姐好牙煙 隨時被滅口

佢有地下2棟紀律部隊宿舍同5樓平台2棟
地下好似純狗宿
5樓好似混合紀律部隊
之前有狗係大堂圍屌消防 都好似發生係5樓平台

一開始就係頭係出面??
仲有即撞唔係各下先??

Backup

自己跳的話
正常應該跨隻腳出去跳？

但係如果真係自己屋企掉出去

查吓嗰個單位咪知邊個做

個賓妹走佬呀。

神探出動

tui

個人點會咁得閒影住望住對面樓呀
肯定有聲先會望過去
見到有人想跳先會拍片嫁啦

姐姐要返鄉下先得喇
越快越好

跳既時候好似無背囊

屌 cls

係咪黑警先?
唔係就R.I.P.

應該要希望唔係手足

有冇晾過衫

好明顯唔係自己跳

已上reddit

一睇就知冇知覺跌落去

痴撚線

倒頭春 搞到佢腦沖血先再掉出去

冇，唔係住樓

拍片嗰棟都係紀律部隊宿舍定其他？

黑警連工人都唔放過

頭向下 腳向上跌出去

工人姐姐打掃緊露台/掛緊衫望到有幾出奇

睇返條片 首先死者已經係一半身出咗去一段時間 然後佢頭上面有一個不明物體推佢落去 再加上佢跌去個下連任何動作都冇 好大機會俾人殺咗之後 殺人犯扔佢落去想扮自殺

利申 估

黑警開始殺消防

似棄屍，跌落去都已經冇掙扎

希望係黑警本人

肢體動作唔似活人
應該未墮樓前比人整暈左或死左

一定係警魔殺

會唔會係死者居住單位
有人入屋掟 扮死者自殺？

似跌落樓前已無知覺

係喎
冇背囊

頭出先 然後上面再出腳 成個身向後拗再跌出去 一定唔會係自己做到 係有人要拋屍(可能係昏迷) 跌落去手腳都冇爭扎

所有警狗都要死全家

頭上面應該係佢對腳？

個邊個堆都係紀律部隊宿舍

墮樓一刻同喺空中完全無動作，至少肯定喺墮樓前已經無知覺

好恐怖！

死全家？

比你見到有個人半個身伸左出窗你影唔影相

都有可能

但係假如個單位係死者嘅單位

跳樓唔會咩住個背囊係未啊

姐係有人扔落去/到場擺

個姐姐直頭嚇親啦

似已冇知覺，手並冇動作

下 點解唔係黑警個人本身？

痴撚線我依家懷疑將軍澳有連環殺人犯啊

點解唔會係比班狗咬到勁大聲，所以拍片？

一定係 正常人有痛覺有反應 無可能咁到無動作

就係覺得佢比狗咬，叫咗一輪比姐姐聽到先望過去
睇下我第二段回覆

你睇唔睇到有地盤工作證

日日殺人

我都見唔到有背囊 唔通個背囊自己識跳樓?

求神拜佛要喺狗

千祈唔好炒車

再講啦正常人會唔會喺自己屋企跳樓咩住個背囊啊

俾人dom落樓 cls

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

睇咗wtf...

其實會唔會係走廊位，而唔係單位？

絕對係，成身軟哂

點解次次呢啲片都咁低清 有無得修復

我覺得係佢比人扔之前仲有意識，係室內叫咗一輪
比姐姐聽到，所以個姐姐望岀去
而因為佢亂咁嗌，就比人打到半暈，將個頭伸佢岀窗外
搞下搞下先推到佢岀去

真係痴線，完全唔驚俾人睇到

有冇可疑

快d搵lift既 cctv, 睇下果個時段既果層樓有冇可疑人坐lift

著白色衫黑色外套，都唔見有背囊

周同學2.0

一係壓縮咗
一係姐姐用舊tel
不過姐姐好危險....

Cls
個坐定定係度一刻
去到跳個下，個人都無任何動作
正常一係要搵隻手用力托起個人
一係個要靠下身頂一頂
片中完全見唔到有郁

咩事.....

有無屋企人去左現場？

似比人扔落去

twitter?

所以就撞到隔離個橫樑

+1

呢個似

個工人姐姐立即搵議員幫手 開個記招先

Back up

請backup

唔似比人推 咁比人推仲唔大嗌咩
似係自己猶豫左好耐先慢慢屈個身出去
連登仔見乜柒都話係被自殺 上撚左腦

利申：預左比人嗌阿sir

拍果個有無事

有d司機都要拎證先車到野入地盤
仲有文職人都多數會有

rip

對唔住, 一睇標題就正評咗

我睇完條片第一刻都係咁諗

死左咪唔會大嗌囉

冇意識比人推

黑警死全家

冇知覺咪唔叫囉屌你咩

如果佢一早暈左/死左呢?

條片早左出，應該等班狗講埋無可疑先放

跳樓通常打直 但係佢打橫
之後仲要撞到橫樑⋯⋯

已經有幾個負皮
連登仔連小小理智分析力都無 一定要屈到係自己心目中答案先滿意 都唔知因為咁炒撚左幾多次車

唔似推 條片太高清睇唔到 不過似係無左知覺 一係跳個下嚇到無左反應

拋屍

嗰個位應該係後樓梯嘅窗

721

死黑警又推人落樓？

對腳向上拗wor 跳樓都要玩瑜伽？

係咪應該保護下片主先呢

一定唔係自己跳

似冇知覺架喎

1. 睇落去好似跌落去前已經無意識

2. 正常應該腳跨出圍欄先
但點解睇落似一舊野咁飛出去？

其實大家一路都係講緊有手足俾狗殺完之後放血掉落街
而唔係生勾勾俾狗推⋯⋯

不過再等多啲證據先

大家保持返理性先再落定論
大唔大嗌 我覺得唔係重點
重點係佢個姿勢係自殺當中叫唔叫常見先?
而段片無影到有第三者/有手縮返入去 唔好咁快盲目下他殺定論

絕對同意

佢撞落橫樑果下唔似有反應

真
好撚易拎

可能經 whatsapp 流出
壓縮咗？

似比人推落去

cls 推

屌 死黑警

低鳩能 仲想炒幾多次車？
之前單單野都要炒車炒到人地本人出來澄清唔係佢先安樂
連登仔係咪被害到上撚左腦？ 求其搵單野出來就話人死撚左 真係痴撚線

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

謀殺

奧運體操選手咁撚樣倒立, 個身完全唔洗發力飛出去
咁都唔叫俾人推, 盲撚到咁樣, 唔通係兇手上連登?

最撚好笑係啲回覆 我以為睇緊fb啲藍屍comment
一個二個仲已經信撚哂fc左咁 成班弱智

費事將條屍搬嚟搬去，就咁扔落屋企樓下算！

咁都仲有得睇定？真係頂唔順，想屌柒下你

會唔會做工程失足啊

對腳係最後飛出窗代表咩

正常跳樓自殺會唔會想咁樣撞一下個「駁」位先再死？

孭住個背囊做工程

仲要跌落樓嗰刻冇背囊

連登仔咪就最想係手足死跟住又拎去做核彈啊嘛
係啊就係講緊你啊傻閪 你屌柒自己先啦

你做咩工程會倒立做?

lm

或者暈咗 失去知覺

推理有道理，希望其他街坊比到個account

周同學就100%無知覺比人推架啦，自然反應下手腳四支其中一支一定骨折

會否和另外一帖的這條片有關聯。

利申：只是轉載不是拍攝者。

打爆內臟內出血死, 再掉落街扮跳樓. 因為咁死入面一樣碎晒.
就算有片影, 隨時都係大陸 CG 扮係真人片. 呢次天有眼有個賓賓錯有錯著留低罪證

依家拍片果個有危險
下次有呢d片比蘋果先啦，如果出事蘋果都都知道邊個

將軍澳係咪有連環殺人犯

錯有錯著好似調轉左

推。。。。

醒撚到，暈咗咪唔會大嗌囉

你不如睇咗片先講嘢

推呀 推到有多啲資料

所以蘋果都未必會出條片

消防

根本唔洗推理
連登仔已經排除左係自殺同埋斷定佢係手足
唔洗FC

好易搵到怕片單位

户主小心

係咪應該等黑警話無可疑先至出片

被自殺

應該掉返轉搵出事發單位係邊個單位

呢d全部將軍澳

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

將軍澳19歲男失蹤後變浮屍

721
推

係被自殺

暈左既人咪屈囉on9

咪亂估啦屌
手足又點會無啦啦入狗屋幫手做野

#285

高康閣係消防住
所以成單野未必關黑警事, 都未必關手足事
同埋黑警都發現唔對路, 因為現場有成隊防暴出現
現場都冇講單野無可疑
基本上單野係100％謀殺案

會唔會自己跳專登跳遠啲撞到隔離咁柒呀

工人姐姐普遍用平電話

阿狗，你自殺先會爬出去倒樹沖咁自殺囉

做咩啫你
見你開啲post都正正常常嘅

PUSH

已backup

理性討論：
會唔會係個窗太細
佢要扒個人出去先跳到？

有無巴打住附近可以實地考察下？

今次俾人影到咪話冇可疑
殺人放火金腰帶！

發現背囊個「現場」係指樓上定地面？

可以點樣快速保護片源人士？鏡頭單位係咪一定係狗宿？

咁就唔好咁撚firm喇

未必關警察事既 理性d啦

最多咪話諜殺

係睇唔撚過連登仔炒撚左咁多次車都要成班踩行油門貼撚住車尾
又乜都唔撚FC就當左係事實
又抱住最撚想係有手足死跟住可以做核彈既心態去推理

姐姐搵人講聲先啊 一陣被gg啊
推啦
搬一搬走先啦
阿boss係消防就單聲定啦

Strange

你睇埋落去先覆，thank you

岩 就算係諜殺都唔一定係警察啦

現場遺下深色背囊

我理解「現場」係地面

自殺唔會咁
一係好直接跳落去
如果仲有猶豫唔會去到咁出，等個天同你決定咩
似係都係比人抬完上去之後驚比人影到所以係下面逐啲逐啲咁推出去先會咁慢

我睇過十條跳樓片，不論是否自願，跳樓既人都一定會大喊/雙手不自主咁亂郁爭扎，同埋會大叫，如果大家有玩過笨豬跳應該都會明
所以好撚肯定呢次頭向地，個身一定係比人推出去，同時死者係跳樓前，已經完全冇知覺

快d揾區議會、立法局議員、煲大佢，保平安！

係喎 擺明打到死咗之後扮跳樓 係樓下再擺個係隔離

仆街

真

要保平安

啱，佢係咪人類都可能係一個問題，新聞不能盡信

佢係狗舍做因為驚被人見

死黑警

最危險既地方就係最安全

暈左咪唔識叫咯狗閪！

嘩勿跟車太貼 睇定d先

好似跌落去哋嗰時係冇背囊 但現場新聞話有背囊

最好睇左片先討論, 上面已經講得好清楚
係跳水果隻倒立式, 唔係扒出去插水式

死撚左咪唔會嗌囉 on9仔

揹住背囊跳樓

裸體跳海

玩極限運動跨一跨欄就跌死

咁就神奇，睇片個人冇背囊，即喺肯定有其他人牽涉在內

嗰情況好似粉嶺ptu

户主全家出入都要小心搵多幾個人陪，留低record 同 不自殺聲明，小心跟蹤

大家有冇忽略一樣野
新聞話現場有個深色背囊
段片入面個男人都冇揹背囊
咁個背囊係邊個擺喺度？

求真相

佢係頭下腳上喎仲要屈撚到咁嘅地步？我想自殺一鳩跳出去都得啦洗唔洗頭出咁鳩kick仲要撞一吓條橫樑呀

Pish
黑警死全家

區議員立法會議員出手

真
自然反應 無得假

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

CLS，頭向下倒樹蔥
一定唔係自殺！！！

片已ＢＡＣＫ ＵＰ

有冇可能手足被私了, 再帶到宿舍棄屍...

Backup 左 屌你老母死中共

推呀屌

from wiki
死者係咪消防???

咩住跳？

拍片姐姐全家要開始逃亡了...名單已在各關口手上

又被自殺

有下好似俾人推咁既

1. 無任何動作/反應，即使跌出去失重/撞到橫樑，都冇任何反應
2. 姿勢奇怪，俯身，上半身首先伸出窗外，然後背向窗外倒立跌出去
3. 咁都仲有''人''話死者係自殺

咁樣99.9999999999999% 唔係自殺

唔似自己跳

有d消防會秘撈地盤之類

x100

可能性1. 背囊跌左先
可能性2. 之後跌
可能性3.人為後加
可能性4.報導出錯

如果係1 2會有2聲巨響
如果係34得1聲
如果係23好可能係人為
如果14係炒車

冇左意識或者已經死左
俾人抬上高身窗口位 所以先由頭出
棄屍者並非多人 大約1-3個 故推屍時比較吃力
未知其餘同伙

利申 : 鳩up

大家要有個習慣
就係錄起自己屋企個閉路電視
所有公屋居屋閉路電視可以係舊式電視機到追到台

跳水健兒裸體跳海

極限運動員跨欄跌死

地盤工作人員花式跳樓

send 畀外國領事

消防大哥

推呀
Cls

收皮啦撚樣，就支爆喇，連$0.5都冇得出喇

黑警地頭殺人都無事

頭向下 行向上
冇可能會咁樣自殺

可能係消防
（好多消防有秘撈有建造業相關證件唔奇）

推
呢個post真係要搵真相

條片唔見死者有咩住
似係事後再掉 (咁個背囊仲係唔係屬於死者本身)

片入面跳個時完全冇背囊

工人同户主去下旅行好喎

cls

wtf

阿哥係黑警 細佬撈地盤係黃絲

白色呢嚿好明顯唔係死者嘅底衫 似係手來

係，拍片個個都好危險好著草，最後影到屋內既野，可能遲下比黑警滅埋口

睇佢個頭有自己郁 唔係冇知覺
所以冇叫救命同掙扎係奇怪既

果個位應該係廁所抽氣扇下而個窗
細到唔縮埋個人係捐唔到出去
更何況係打斜打橫個人撞到個陣先
以佢姿勢根本無可能用到力

似第二個人既手

推呀

兄弟爬山，你死你事喇！我仲要過快樂新年，九月選舉先算喇！抗爭？！我做左嫁喇！唔係所有人都能XX，你想我點姐！

又或者係家屬？

頭岀先明顯唔係自己跳啦

如果意外，對手應該會狂郁抓住d野
佢對手完全冇郁過

希望你冇估中

加個可能性5. 本身響下面

不過好低機會. For completeness only

我覺得係調轉 面向天花板 個膝屈起左 凸出黎既係pat pat同鞋

慣左用不推文 而家再推過

唔係 係佢件白色底衫嚟 跟埋一齊跌落去

香港警察
殺人兇手

油塘主要係狗舍 不過都有少部分係消防大佬入境大佬之類

大家有冇留意到, 影片果到係槍殺人警果棟樓, 無啦啦會咁啱影到, 但又佢又冇報警?
一開始知咩事係到拍片睇熱鬧?

阿sir人如其名

衫黎架喎 落去果陣見到白色衫

我初初都係咁諗, 覺得佢見到欄杆就好不其然走去玩水平支撐, 影到佢背包係地下現場, 如果係玩既話無可能掉個袋落去, OR 唔放低個地係個層既下先, 因為佢跌落去個刻係無背包的

本身已經暈左/死左 先比人推落去啦, 隻腳冇可能可以自己屈到咁既角度

黑警：未有線索睇到兇手邊個
之後當冇件事

留名睇5毛同阿sir洗白

你有冇睇清楚 呢搭白色兩邊都係黑色 除非係佢件衫爛咗 唔係點會中間白兩邊黑 但佢跌落去嗰時面個件件衫係冇爛㗎

頭先出 卡住上腹
之後 將下半身抬高 屍體重心向前 頭向下
再將其中一隻腳伸出 上腹支點無法平行 屍體滑出

死咗之後先俾人推落樓咪冇嗌囉阿sir

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。

【高翔苑紀律部隊宿舍男子墮樓亡 CID到場調查】

Up

不了了之左

我自己放大黎睇佢跌前似係
雙手扶牆 但個身就凸左出去....
即係手腳向內但個身就向外
自己跳點會咁既姿勢.....
似係後面有人用力頂緊佢出去.........

首先唔係想講佢係咪被人推,但你話無可能做呢個動作就一定錯.....好易做成呢個動作, 包括用力一彈雙手有槓桿效應,但用多咗力上咗去, 有玩過倒立/HALO BACK 既就知我講咩

係呀
就係呢個姿勢

==================
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

no

高翔苑高康閣紀律部隊員工宿舍，2019年1月13日早上8時42分，一名30多歲男子疑由高處墮下，倒卧高康閣對開地面。救護員接報到場，證實男事主當場不治。屍體旁遺下一個深色背囊，警員在事主身上找到一張地盤工作證，背囊內亦有裝修工具。警方正調查死者身份及其墮樓原因。

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。現場消息指，事主由後樓梯的氣窗爬出墮下，並非意外墮樓。有互聯網上載一段相信是男事主由高層氣窗爬出墮下的片段，片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下，最後墮地慘死。

先唔理咩姿勢 唔會有人倒立跳樓囉

頭下腳上咁跌落黎同我講跳樓？？

cls 咁都講得出 係咪當所有人都係盲㗎

就算屬於
都可以「抄」過攞走咗d嘢
Or 放咗d嘢入去(遺書？）

cls push

我覺得似第二個人帶左白手套

黑警殺人

dllm明明係衫，死都要話係手

我唔係好睇到佢隻手

dllm 做咩咁激動啊 驚呀啊sir

黑色衫 你留意下啲就睇到

條片 放大睇下好恐怖
係凌空翻騰禁出

頭向下 慢慢被黑警推落去 腳向上跌出

人類無辦法自己做到既動作

sir乜撚野呀，而家係你想spin去話係手呀，你cls?

慎入

似呀

推，已backup

還命啊屌你老母

仲有個袋應該係先跌落樓，比人見到所以影住做乜野

咁你同我講佢件杉冇爛到點解中間有條白色嘢 唔似有人用手捉住佢？

最尾有一刻係成個倒立咁停留左係外牆 隻腳係上面屈左出黎，有人捉住再放手100%

都唔知邊個無睇清楚
續格續格慢慢睇 佢白色位一路跟住個人郁 跟到飛埋出去 點樣係手

32秒開始

唔係住客點入去？
大廈電梯cctv呢？

背囊內有裝修工具

#47 回覆

想知係新聞出先定條片出先？
如果係新聞出先之後黑警再話無可疑，再有人放條片出黎就癲啦

屌你老母死黑警

問題係佢成個人係軟癱既狀態
點睇都似係俾人搬動緊

LEO! LEO! COME COME!!

屌，條片應該等多陣先放

sor 睇清楚咗 係件衫來 自膠

隔離post借圖

氣窗咁高點爬上去

唔好亂用sosad

sor 睇清楚咗 我以為佢係面向下咁跌出去所以覺得係有隻手捉住佢背脊 搞錯咗

RIP
btw你下次包多幾層先po啦 而家自動睇到曬慎入都無用

應該唔係呢個位黎

要跳樓尋死，駛乜咁辛苦係咁窄嘅窗，迫下迫下咁跌出去
重要佢唔係住客，紀律部隊宿舍保安應該好嚴喎，應該有出入紀錄

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

//有目擊者稱，死者墮樓前數分鐘，其背包先被拋下，大廈保安見狀即在場拉起膠帶圍封，未幾死者便從高處墮下。 //

咁就收檔喇

d 工人姐姐，平時有咩好做呀

多數都坐係窗邊煲電話粥

隔離post
但個窗咁細
點解上面仲有對腳同時出現嘅

佢想講因為有聲先會望出去

樓上話背囊先落哋（有聲）就講得通

根本係成家人都要出黎
露左面先唔會被自殺
狗一睇段片個角度，就知係邊家人
好撚危險

有片

咪撚同我講無可疑呀

推

冇錯係

其實綠狗裝備真係好好 cover 一個人既樣

講番條屍

頭幾秒就成個人freefall 咁撞牆

真係富有中國特式 唔係國際標準式跳樓

佢個窗應該係呢個位

好撚痴線
好明顯跳前已經無曬知覺

你係咪用錯表情呀屌你

//有目擊者稱，死者墮樓前數分鐘，其背包先被拋下，大廈保安見狀即在場拉起膠帶圍封，未幾死者便從高處墮下。 //

#600

佢跌落嚟係腳向天 頭向地
勁唔合理
無知覺仲要玩雜技？

愈來愈高調...

Oops!
This video was removed for violating our TOS.
If this was a mistake, please let us know.

backup???

趺落黎個位應該係呢面

刪左片

link已死

link已死 痴撚線

但落去唔會咁準係同一個落點 你掉兩樣相同重點都冇可能

目擊者唔排除幫兇

條片死左link

???

呢面個窗睇落仲窄同細

死黑警做啦
仲做警嘅好快冚家剷

求backup

呢面冇玻璃窗？

推到有另一邊窗的相

睇左幾次，墮樓一刻係腳向天頭向地，大家可以睇清楚
咁高難度跳？

係喎
已經睇唔到

有人有backup?

睇黎都係有窗
洗碗碟機短路起火 高翔苑單位寵物狗慘死

Whatsapp 已經瘋傳緊
唔怕

有人backup咗

狗竇圍晒水馬又有黑警駐守, 一般人應該唔易入到去...
可能黑警打死人, 一時唔知點好, 車撚左返狗竇先, 再扮自殺.

老實講如果係跌氣窗有可能係自殺。

首先個氣窗又高又細，要穿過去就只能夠係地面捉住跳上去，自然係頭出先。

而撞到條柱同樣可能因為個窗太細，佢根本控制唔到跳去邊。

唯一奇怪係我跳樓個窗又細的話，我會放個袋係窗邊自己跳，而唔係掉咗個袋先跳。

同理我掉人落樓都唔會掉完袋幾分鐘先掉人，太起眼唔化算，所以好睇個目撃者睇到啲咩

咁都要刪

見到另一條 backup

今次唔係黑警死全家
分分鐘個拍片個個死全家

似乎有人想刪 link ...

拎唔拎到所有出入口lift cctv?
另外求車cam

對面果棟就係黑警

4，死者住九龍灣，唔係宿舍住客
5，死者做工程，冇可能九點未到咁早去人哋屋企開工

好重要

上面傳緊果張相唔係跳果邊
你睇跳果個位窗口起碼有咁大

跳樓我唔會揀一個唔熟嘅地方 仲要辛苦咁爬 以表決心？
個窗個細 如果要跳 點解唔係自己屋企 另外 紀律部隊宿舍 外人咁易入到去
仲有 佢掉袋落去 之後跳落去 係同一位置？你掉樣兩樣同重量都做唔到同一樣落點 仲要係頂樓 力度唔同都差好遠

冷氣窗口位？

印傭姐姐

應該唔係

上面有人話係走廊位唔係單位

ＢＡＣＫ ＵＰ

覆錯自sir

估計賓賓條原片應該清楚好多，可能用whatsapp 或者乜嘢傳畀人所以減低咗像素

整合油塘懷疑有人被墮樓資料

叫姐姐忍多一陣先吖嘛..
等柒警講左話無可疑先擺條片出黎..

我唔覺得呢個位可以做到咁耐倒豎沖囉！

工人姐姐聽到背包墮地聲出去睇，見到對面有人頭，於是錄影，個程序好合理

一定唔係冷氣窗口位

但係自殺前會拋個背包落去?
好多自殺既都係留低個人物品係自殺地方 人就跳落去
拋個背包落去先自殺都幾唔合理

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。

個窗好細
諗起秀茂坪單被自殺個窗

仲有冇人記得 秀茂坪單野？
之後有人扮死者家人上連登開post

［重新整合有曬證據］
朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

公安又做野…

google map見到大概係咁

推 俾大家知

條片冇咗

上左reddit

姐姐係目撃證人好危險

條片已經Del 左。
看來係真的

好撚恐怖，今鋪仲有冇可疑。
身上面有工作證，會唔會返工途中......

你唔係做狗就係on9
雖然2樣都可能係

片呢！？

係lor
多數留低原位跟住跳
冇必要掟自己d野落街
掟爛自己d野

W

消息稱，事主年約30多歲，無業，家住九龍灣麗晶花園。據大廈閉路電視片段顯示，死者尾隨他人進入大廈，約10分鐘後即墮樓身亡。警方曾向死者的家屬了解，但暫未了解到其尋死原因，以及為何走到上址尋死。

有人要脅佢約佢出黎再迫死佢 定係係手足 本身想自殺 想入黑警數，諗唔撚明

我覺得似有人有手套

唔好focus喺我度 我炒咗車

Backup!

高層google streetview

俊翔選區區議員係謝淑珍

姐姐係目擊證人
好危險

睇條片佢根本冇晒反應，你話唔係俾人扔落街邊個信

Rip

dllm 黑警死全家

點解會有人拎住部機準備影？

一定係黑警推， 唔洗審，有機會炒車都照屌左先， 煲大佢

屌你老母高翔院有警察封鎖線
上次西灣河開槍條撚樣都係住呢到
入面重有幾多條屍放係到

字面上嘅嘢 點一百分信得過 2020喇
有冇都好 第一時間個觀點已經唔同咗
我只睇到有活人掙扎後墮樓 其他野你仲信黑警？

呢座係高康
消防來的

講下就叫人收檔？
討論講句唔啱聽既你咪負評囉小朋友

擺明暈左之後比人打橫抬起掉啦

片已經睇唔到

我有諗過會唔會黑社會做

推丫！

由彥霖開始我已經懷疑
之前有幾次見過有人跟單拖手足

backup片

好似有矛盾？

唔可以放過黑警

推呢個！

pisg

好可疑咩
跳樓姐
你班狗唔係最熟咩

食藍店死全家，講完。

無白警呀戇鳩

高康閣無差佬？

最後cut開cool腳條繩
就會同條片一樣剎那間跌下跌

ㄧ半消防一半普通市民

叫你收檔已經好禮貌喇廢鳩
唔撚知又講到實牙實齒
叫句收檔就起曬鋼
做開港孩？

我講嘅你唔啱聽咪負評囉小朋友
講嘅野自相矛盾柒唔柒呀

正常點會有人跳樓會首先掉個背囊落樓 然後先再跳個人落去 一係就唔帶背囊 一係就放喺跳樓嗰層架啦

Cctv

睇咗個氣窗嘅設計
再重睇返條片
我想更正返第2點
佢似係斜斜地背向窗外跌出去(頭左下，腳右上)

有個疑點係係
上半身出咗去先，然後腳又出埋去
點解會過2秒先跌落去
係有人捉住死者，定死者捉住窗邊？

個個窗既大小同高度, 腳出先唔合理

死者係點入去都好 而家確確實實有證有據 係有人係狗宿被掉落街！！必須比市民一個交代

之前話無反應 / 一早死左 / 比人棄屍果D ....係咪炒左車?

有睇過911 d 片就知道跳樓嘅人唔係咁樣

俾人影哂片斷正
無得講無可疑啦?

不安

有冇新link?

條Link 無左

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好恐怖
直接喺屋企虐殺

咁就肯定被自殺

屌黑警老母

諗諗下如果係被自殺，都有2樣疑點
1. 暈咗死咗冇反應，死者對手應該會向下垂低？但條片冇
2. 有人話係個袋掉落街先，好張揚

咩叫無可疑?有片可以清晰睇到係被人推出去墮樓死亡

Tui

俾人打暈扔落街咪一樣
炒乜鳩？
拉

立法會有冇權力要求將呢單case 比國際調查？
FBI 可唔可以幫手？

應該跟蹤人但被條友發覺做鳩左佢